有冇手足等緊落街買自由之夏？

好似0400開始有

七仔 ok通報幾點

通常

真的嗎？咁我唔瞓了

好似話係0400開始有

打落去問下好啲

血債票償 請投我一票 多謝

啱啱去左七仔問 距好唔友好地叫我6點再落去買

傻撚左

邊區

等陣落街買

長沙灣

香港人真係Cls

其實我都係等緊

好彩你唔係中國人咋hi

等緊買完先瞓

尋日已買左兩本

我果到起碼五點

躝啦

你點問 打去問下先

係七仔門口等緊

咁早

咩人權都冇仲可唔可以做叫人

錄音黎嘅

住廢老邨 咁早應該無咁多人搶

直接問今日蘋果到左未

要自己落去睇

已經用十倍炒價買左一本

返緊通宵更
一陣返幾多再報告

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

有冇人買到

準備落街睇下有冇

啱啱落街行咗個圈7–11 OK都仲未有

樓下七仔話多數五半先有
而家番上去訓覺

一個已經KO你

邊區？

我做過一排疊報紙, 基本上西方蛇果四點返齊

5點落去睇下有冇順便食早餐

新界撚表示已入手

荃灣Ok 買左

大圍

岩岩樓下買咗4份

馬鞍山都未有

買咁多唔係食人血饅頭?

側魚涌都未見有

元朗ok有了

留左貨睇下炒唔炒到

美孚都未見有

安達村七仔有了~

土瓜灣行左幾間都未見有

琴曰買唔到咩？ 無理由

一間7-11 得15-20 本左右，好小貨

有機會拎去炒
香港人最鍾意既經濟活動

尋日買咗兩本

咁早都得返幾本 好彩買到

屌咩 岩岩落7仔話賣哂

大埔間ok仲有好多

其實蘋果網上賣好過啦，起碼知幾多人想要，最多運費我哋自己畀

依家成堆人買成十幾二十本囤貨咁款

尋日買咗

早起鳥兒有蟲吃.
大仙人OK已入手

屯門都有

邊間ok先

廣福道果邊完全唔見有

頭先4點落一落街睇 買咗

屯門人已買

而家換好衫出去買，應該唔會咁早賣晒掛

屯門友表示買咗

目測有三四十本, 睇怕炒唔起

買了

旺角人已買

我都想知準備落街買

可唔可以post上嚟睇下

葵涌未有唉 返左上床訓教算

富X嗰間

葵青區有冇巴打幫我買本？？

好癲

不推文

特登起身掃左5本

到而家仲未有 見到佢放咗喺地下但佢話未開始賣，而家喺ok等緊

觀塘買咗，無難度！

警察們 仲記唔記得你地既初心

已買

屌那媽成間嘢得8本，我掃咗4本，之後淨低嗰啲店員收起咗

有個巴打都係企喺度等佢賣

最後行咗去大中買咗五份

買左
眼見唔多
我諗返工時間會無晒

係7-11買到了

跑馬地既7-11個姐姐好好人即刻拆俾我

元朗好多

屌你地,我依家狗衝落去買先

屯門良景ok買左

好近啫 係捧番去麻煩啲

我咁啱通頂咋

買到

買左兩份

瞓覺

我果頭仲未到貨

仲等緊+1

大家一人一份好啦 留比其他手足買

五點半落七仔，終於買到

屌佢話未有 我想訓教啊

宜家落街買

屯門已買

西灣河有⋯

目測仲有20份

屯門行左兩間ok都有

你邊頭
我宜安街+牛頭角道

好撚眼訓

我唔係觀塘區
大西北

前線請留低你嘅DNA!!!

隆亨有大量！

彩雲7仔 5點半叫我6點去 6點05分已經俾人秒左

反而報攤有30本左右

我樓下間7仔冇

唔明有咩咁吸引

血債唔係應該命償嗎？
至少都百倍奉還啦

票？

Cls

等緊

我都唔鐘意呢樣
但我想保留一本記載呢個夏天既刊物

成世人第一次5點落街買報紙
終於訓得

有冇得炒

同意。我覺得呢一百日 未來既日子 都足以鑄入我生命

買左2本

屌你我都係，第一次咁撚神心
尋晚成兩點訓都要特登較鬧鐘六點醒落街買

痴撚線
喺間七仔等到六點三
蘋果架車一嚟
幾個幾個人咁入嚟三份三份咁買

多謝巴打提一提

買左一本

岩岩落街買左5本
將軍澳撚

買左2本珍藏

已買三份

買到了好眼瞓

我5點等到依家仲未到

要買襯手
富善7仔

廢老區真係大把現貨冇人買

加油
我由4點半等到6點3

我係老鬼，唯一一次係睇大學收生公佈結果。沒有互聯網的年代。

4:30等到6點 已買 終於訓得

放心 遲早清晒

買左一本，
其他留俾手足

一次買3份

我自私左少少 買左3本

己買

四本 自己一本
一本用黎洗阿嫲腦
一本洗同學腦袋
一本洗女朋友腦

開始冇貨

樓下幾間7仔ok都賣哂

怕唔怕佢地拎去墊枱

有冇咁顛

好彩晨早係入面捕住

上水撚 彩園仲有貨 大約十本 連條索帶都未剪 要就快手

痴線佬唯有行遠d睇下仲有冇

留返本俾我呀
衝緊落樓買

屌 宜家落街買先

T2買咗5本

我等嘅成本同你行幾間嘅成本差唔多姐
大家都係痴線佬不用分得那麼細

已買到

係我地難忘既歷史…😖

樓下間7仔仲未開

買左4本
一本自己
一本外國手足
兩本friend既
繼續訓教

呢位手足有啲慘

呢個post特登起身買既都係痴線佬
Btw買到了

sorry未訓

啱啱買完番屋企

屌聽日仲有無得加印

買到喇

啱啱買完
樓下得返幾本

馬鞍山新港城OK 入手ed

一收工就即刻去買

起身啦!!!

我係

買左兩本。應該好快無哂
D人未起身

好on9

屯門大把貨

我諗7點都冇左8 9成

成班痴線佬
已經miss左兩次機會
第三次唔可以再miss

周圍都又清得好快~
未買既快d去啦
第一次覺得咁早起身返工係好事😂
吾使特燈吾訓/起身

仲以為A4 size
A4收藏 方便d

終於買到買果陣好似得三十本

吾你老..

已買🤟🏻

想問咁多位應該點收藏
準備留比個孫

樓下間ok返50本
店員話一條友都賣左10本

自私到

想用一本用黎做剪貼 但有d圖太大

荃灣都有大量了

屯門 頭先落去買見報紙檔疊左兩座1米高既山
希望訓醒會俾人清晒

上水ok仲有 要問店員啊！！！

買fd買 個撚個都唔起身

safe 啱啱買到
特登較定鬧鐘，點知訓晏咗，打開連登話四點就有嚇到我差啲仆街
衝完去買成個人醒晒，覺肚餓
利申：平時呢個時候仲未醒；琴日買唔切好顛呀！

密封膠袋 算了

成世人第一次六點幾起身落街買報紙

成功購入

買左

絲打係咪去咗飲早茶宜家個人都醒曬

終於買到

光復香港 時代革命

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

行左幾間，終於買到

放過你啦

岩岩起身，落去買先

坑口ok買左2本
收埋左去角落
要問staff先知放左去邊
得番幾本

7點起身落街買，得返三本

0725樂富多到仆街

我都行咗兩間先有

Ok無得賣...

去ok買咗兩本收得好埋吓 俾錢嗰陣 操大陸口音既員工喵嘴喵舌

買多本車落佢塊面到

多到無人買

我都終於買到

［ 9 2 8 ］熱 門 又 係 一 個 行 動 Po 都 冇

仆街遲咗 依家落去買
希望仲有

太和 行左2間都冇

樓下無晒 要去隔離邨買

住喺荒山野嶺 得一間7仔 開7點
7點3去到 最後一本 Get!!!

買到了

Btw 得返幾本

中環買到

7點半就冇哂

真嘅？

真係cls
4點落街搶報紙

想買十份係地鐵派

已入手2份

屌 好撚想瞓教 落唔落去買好

青衣城3樓大把

屯門黨鐵下面 黨鐵巴士站有貨

手快有，手慢無
班暴徒好快搶哂

買 唔好諗 落一落去買完訓

啱啱落車，求其揾間7仔都見到仲有貨，仲係尋日賣剩嘅，我都執返份

行左5間 冇哂

邊間

不枉我喺出嗰幾日行均哂啲7仔，本野堅靚

㓋福邨 OK 有超過 20本

就八點都買到

買完仲有好多本

終於買到 7:46寶琳大把

搶得重快過昨日

係OK買到，收埋左係收銀後面，要問佢先有

火炭7仔有貨

我嗰邊間OK 都係

今日重貨喎
尖沙咀碼頭報紙檔
上環皇后街報紙檔都有

樂富地鐵站OK大約二十本

我個間又係 屌

推

今日多貨

洗唔洗咁撚早就賣晒啊 大佬

人在外國，有冇巴絲幫手買本

7點半去左火車站買咗兩本
食完個早餐想翻轉頭買多本
兩間7仔都已經賣曬

岩岩黃大仙買
目測仲有30-40本

葵青仲有大量

元西k出口間7仔有大家加油

邊到，屋企樓下無哂

我老母7半落樓掃左五本派俾朋友
一雪前恥

報紙檔多過7仔好多

係街市買到
仲要係有大量，似係因為無廢老去買

新葵興廣場1樓報攤10本

買到啦
八點買 最後一本

長沙灣廣場出面報紙檔仲有十幾本

要行遠少少 健康街溫莎堡隔離有間報紙檔 好似叫車里子

東涌邨入面間711話賣曬
但地鐵站反而有

買ok ， 抵制7 仔

西灣河報攤買到

各巴絲可以去報紙檔搵 我琴日買 行左N間7-11 OK都唔見有 報紙檔反而大把 比較少後生會記得有報紙檔依樣野

我樓下OK呢個鐘數都有貨 不過得番5-6本

買唔到 最後一份比前面個巴打買左

坑口買唔到

灣仔仲有好多

彩雲白虹樓嗰邊個報紙檔仲有大把

附近報紙檔最少十幾本，seven無貨，ok十幾本

7點幾起身去附近間7仔仲有成廿本
同埋返屋企時都見到有其他手足拎住

有媽的孩子像個寶
母親一早去幫我買左
最後兩本
多謝阿媽

*OK

北角大量

青衣邨OK仲有好多

can i 負皮u
我自己行過買架

入邊啲紙質係唔係都係報紙？

我6點50分去7-11 買都有
MOS (恆安)

去ok同報紙檔機會較高剛買了兩本

粉紙 膠膠地

今次終於買到

雜誌紙，好正

新城市7仔仲有
利申買左兩本

灣仔海量，可能星期六少人返工

知唔知荃灣仲有冇

屯門新墟ok大量

大埔人可以去太和街市報紙檔買
目測仲有有40-50本

石籬屏麗徑巴士站間書報攤有大量

原來個個都咁早
8點去ok冇晒了 琴日個職員仲話訂咗幾廿本
好彩報攤仲有

指導佢地 係屋企舉行教育營

啱啱8點落街買左本

旺角 好景樓下報紙檔眼見仲有20份左右
1手FCED

Can
有個黃底母親係唔同啲

新蒲崗近Mikiki OK有
附近有報紙檔都有

民居賣哂嘛

屯西Ok仲有幾本
已買

寶琳搵唔到

石硤尾黨鐵七仔冇曬

屯門富泰仲有

買到最後兩本 一本讓咗俾個哥哥仔

出面應該仲有 如果冇嘅話你搵我 我可以有一本多

mtr ok仲有好多 買左一本

買左了。 仲有好多份，。可能今日星期六少人番工

Get!

富亨ok冇晒了

一路以嚟多謝手足奮不顧身流汗流血
廣大選民一定唔會忘記大家負出
會用佢地最神聖嘅一票allin 泛民
幫大家血債票償

曲線都覺得好噁心

我去曬商場d ok seven冇諗過黨鐵竟然仲有

有日報紙唔係附送嘅咩？

頌安7-11同ok都冇哂

係

而家出觀塘睇

我出mk睇

大埔仲有

第一版係 不過用油墨紙

鰂魚涌mtr 7仔仲有

荃灣地鐵地綠楊出囗7-11仲有大約10本到

買到屋企樓下最後一本

屌你返工都冇咁早起身先買到，0805拎完早餐諗住買多份都冇

買到！

尋日2300 深水埗仲俾我買到2本

屋企人日日買蘋果，所以有第一版
見到血債票償四隻大字差啲想燒咗佢
冷靜返落黎噴黑咗果頁就算

終於買到
個報攤好似得返兩三本

灣仔ok 都仲有貨

放左係報紙位

賣晒喇

屌 邊間
我琴日周圍搵都唔見有

之後嗰兩版都有血債票償

八點幾落街諗住都賣晒 點知仲有 買左兩本

醉辣粉對面報紙檔 懷疑而家都大貨

荔枝角有

多謝巴打
即刻過去

佐敦幾間便利店都有

去報攤咪有洗乜711

同尋日果份一樣？

一樣 日期都係927

深水埗狗屋向南昌方向報紙檔仲有

佢地係咪唔賣

尋日仲話過左當日就冇

實惠出面ok 大貨

明德報紙檔仲有廿本左右

OK收喺底下面 重有

筲箕灣報紙檔仲有一疊

西灣河仲有一堆

天水圍天耀下面果層嘅ok 仲有

唔該巴打我問問朋友買唔買到先

8點落去都買唔到 屌

屌你班撚樣，訓多一陣就乜鳩都冇曬

我5點起身先買到

邊到

景林村有冇咁黃啊？
店員話未開門已經有人等，
平時十點鳩叫又冇人應。

彩虹邨ok出面報攤

3期買齊

洪水橋7仔

轉個頭一定無哂

德福OK有!

樂華村街市有，剛剛買左兩份

朗豪坊對面2間報攤仲有

尖沙咀站閘口出面果間7仔仲有一份

田景街市仲有

大圍火車站仲有大約十份

香港自治

祝carosell轉手圖利嘅今日仆街

中環近娛樂行對面匯豐報攤有十幾本

好人一生平安，瞓多陣先

出去買好過兩個人走嚟走去, 而家出去應該仲有貨

竹園商場2樓報攤仲有一疊 目測起碼十零廿本

尖東安達中心對面間7仔仲有3份

擺咗入A3 size 嘅file

係報紙包埋定另外買 樓下七記話今日無

愛東邨ok 有幾份
愛碟邨報紙檔 有幾份

另外賣

雜誌果邊

荃灣地鐵對面面包店報紙檔重有

今朝特登早啲返工都買唔到

想要一份

年度最暢銷書籍

觀塘報紙檔仲有，剛購兩本了！（昨日買了１本）

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：請保持不信任
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
「反極權運動」守護香港，深層改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.28

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
諗到再加

西灣河報紙黨有勁多

媽媽6點鐘就叫醒我一齊落ok 買
我愛你媽媽
希望你見到依個post 啦

大圍站OK仍有得買

老人邨入面輕鬆買兩本

行左4間都冇
依家行遠d去報攤

剛剛有一個真係別人老豆買左一本立即收入包包。。佢個仔(目測8歲左右)唔佢老豆買甚麼。。。佢老豆細聲講。。只要知唔好問

岩岩上環買左先返工

carosell班人用原價足足500%賣比人

即刻去 屌啊 仲多唔多

旺角邊到仲有

牛頭角 觀塘仲有冇

最鐘意約呢d仆街出黎之後放飛機

東鐵唔洗睇
因為最後一份比我買咗

10：05 報紙檔買到

10：06 見到淨返九份

半個鐘前見到朗豪坊對面報攤仲有

即去

南區既巴打
華貴7仔仲有幾份
洗唔洗幫手留

搞到好似買咸書咁

西灣河太安樓報紙檔重有十幾本

有多兩份多咗
如果有巴打買唔到 tg我啦 原價比返你地

tg: pocketchu

唉屌訓撚左

無買到？

目測2間報紙檔合計有20到30本（我自己都買左2本）。。。位置-地鐵去千色店。。轉去街市的兩檔。 我純估其他小檔口應該都有貨（0930果段時間）

大河道ok仲有好多

見都見唔到實物呀屌

九點幾落街食早餐順便買 仲大把貨

喺其他論壇見到人一次過買十幾廿分
香港人乜都要搶

愛民邨報紙檔
加密村路樓梯口大量現貨

洪水橋OK應該仲有五六本

9點幾係火炭間ok見住個女人買5-6本
我入到去無晒

乜都搶
我都買唔到

九龍灣行曬都冇

真係好睇你住邊區

頭先買完 去買早餐 排隊嗰陣 唔少廢老掘住我

我都買唔到啦唉 洗唔洗買咁多呀
留返比啲想買嘅人仲好啦

我屌你老母 自己開post自己買唔到

唔該巴打 買到了

香港人個個執輸行頭慘過敗家

北角報攤仲有好多

啱啱去左 買到了！仲有幾份! 大家快去

落去搵咗屋企附近幾間7-11咩都冇
琴日又冇今日又冇 點解買本嘢都咁難架

今日加印定點?

有冇人交換

加印

我15分鐘前去其中一間仲有七至八份 大家快去

後面嗰檔仲有成棟

今朝8點幾落7-11買到喇
佢老味得返一本，返黎睇到我想喊

用咩換

有巴打話荃灣仲有喎

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬5咋

岩岩系佐敦報紙檔入左兩本

自由之夏我有好多讀賣

馬鞍山 今朝0830
新港城美心對面報紙檔
福安報紙檔
有

可以呀
我冇日文依份

1045 彌敦道報紙檔

東涌仲有冇

10:40 尖東OK仲有幾本

有冇人知megabox megabox 間7仔有冇?

荃灣眾安街
衛訊對面報紙檔
仲有好多

Emax有兩本

安寧花園報紙檔仲有啊

我諗緊買唔買埋

留本比我得唔得

你快啲啦 emax都好多人行 我行咗成個鐘九龍灣先搵到
留咗一本

肉償。

個個買幾份
有啲買十幾廿份
冇實質需要
只係驚執輸或者炒
令到有心買嘅就買唔到
這就是香港

今次粉紙滑面 清好多 靚好多

唔好咁講一間七仔剩係得六本

上面有人post

屌你老味調景嶺永遠一早就冇晒

一份特刊就睇到香港人冇得救

今次粉紙滑面 清好多 靚好多

無買錯

無買錯

屯門置樂橋底報紙檔仲有廿本倒

算啦
冇咗嗰版都高汁嘅

彩雲報紙檔仲有廿零份

已買屯門牛可以去呢度試吓

cwb世貿對面ok

買唔到

邊條橋

屯門蝴蝶邨街市入面彩虹報社仲有一堆

真無好靚

麻煩大家將呢支旗象徵運動嘅幟帶上街頭
我哋唔要紅旗五星洋紫荊！

旗幟由攬炒標誌延伸而成
五個人字聚首一堂，象徵香港人五大訴求
構圖既似傘、又像一朵綻放的木棉花

木棉係香港土生品種，秋冬落葉
捱過凜冽寒冬而後花開
初夏飛絮處處，猶如今年香港經歷六月霜
木棉樹幹壯碩而挺直，一樹傲骨，所以又稱「英雄樹」

而且木棉生命力驚人，那怕是多惡劣的環境，都可以挣扎成長
加上耐旱耐風，恰似香港人性格頑強而擇善固執

麻煩大家將呢支旗幟帶上街頭
以表達香港運動，遍地開花的精神

File 歡迎自行download，隨便用～

1:2

2:3

AI

祝願
光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

蘋果可唔可以買PDF 版

有冇人要豬嘴？免費 !!!
之前裝修剩左
6系配6003/6006 有少量
3200+3311k 大量

唔係裝修得好勁 其實單罐3200夠用

大家去報紙檔買喇 又話杯葛連鎖 七仔喺藍底㗎

報紙檔搵下喇 唔好再幫襯7仔

我估食粉仔果度

筲箕灣仲有冇

PDF link:

啱啱經過荃灣仲有好多

荃灣邊到呀巴打？

琴晚係ok見蘋果個欄報紙已經無曬去 問staff佢問我係咪想要副刊 話直到十號都會keep住入貨

路德圍 譚仔嗰條街嘅報紙檔
老闆話佢係特登入貨入多啲
仲有起碼30本

搵左成區都無
有無巴打有多兩本

尋日行咗四間便利店先買到一千零一份

原諒我喺seven買，報紙檔啲廢老一聽到「蘋果」兩個字已經耍手擰頭

求兩本

原價調景嶺交收 一份

深水埗桂林街元州街交界個間仲有好多

咁我衝落去買先 感謝

唔好買晒就得啦

Thanks bro

I will still try my best to find hardcopy

沙田廣源街市有6本

大概係呢度，老闆娘唔俾我影相

銅鑼灣仲有冇

留左5本
唔介意南區交收既話tg

屌 總之買多本! 仲有冇貨？

旺角區

小妹住深藍地區啱啱去入手多10本買唔到嘅今晚添馬交收

火車站緊係啦

柴灣小西灣仲有冇

油尖旺有冇見到仲有

全靠巴打

請我飲杯青玉先

油麻地 旺角仲有冇

油麻地Eaton hotel 對面報攤

知唔知太和有無

以圖代請

路德圍仲有呀大家！！！快啲去買
姐姐仲叫我買多幾本 話轉頭好快就無 特登入比我地

大家快啲去路德圍買呀

9龍人食埋飯過黎

元朗行左4,5檔都無

何文田/黃埔有冇

依家咁晏應該冇晒啦
去啲偏遠啲嘅應該仲有

將軍澳區10點見到，12點已經無哂

尚德仲有幾本

推哂啲行動post上去呀

［行動post] 做 乜 熱 門 冇 哂 行 動 post ？

借隔離Post，油塘仲有十幾本

愛民仲有好多(1230)

唔知尚德有知臨時街市
由7點半行到8點半先搵到一份

石硤尾街市報紙檔大把
我買咗20本攞嚟派有冇將軍澳巴打需要

有多2-3本 睇吓有冇巴絲要

愛民邊到？(少去)

官塘宜安街街市報紙檔仲有十幾本

屯門仲有無？

愛民巴士總站 落車 見到愛民廣場/見到7仔 唔好入商場 左面有間報紙檔

未有嘅可以pm